{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Sea-NY/GM0022112859828/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Rayna Velvet Print Tiered Skirt - Black"
    },
    "text": "ブランドはSea NYで、メーカーはSEA NEWYORKです。 スカートの商品番号はSS23 / QW3X27SA15です。 このスカートはレーヨン混紡の柔らかいベルベット素材で作られています。 ブラックカラーにオレンジカラーの穏やかなフローラルプリントがポイントとして使われ、ラッフルディテールで優雅なムードを見せてくれます。 丈はふくらはぎを覆う長い丈感で、腰の部分にはゴムバンドのイラスティックウエストバンドを使用して快適に着用できます。 このスカートの表地はレーヨン80%、ナイロン20%となっています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと変色、色移り、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。 第六に、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートのブランドは何ですか？",
            "answer": "Sea NYです。"
        },
        {
            "question": "このスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "SEA NEWYORKです。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "レーヨン混紡の柔らかいベルベット素材です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのカラーは何ですか？",
            "answer": "ブラックカラーです。"
        },
        {
            "question": "このスカートにはどんなプリントが使われていますか？",
            "answer": "オレンジカラーの穏やかなフローラルプリントが使われています。"
        },
        {
            "question": "このスカートのディテールには何がありますか？",
            "answer": "ラッフルディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "ふくらはぎを覆う長い丈感です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのウエストはどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴムバンドのイラスティックウエストバンドを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "レーヨン80%、ナイロン20%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "まず、洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの変色や色移りを防ぐためにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと変色、色移り、脱色することがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートのアイロン掛けの方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "裏地を低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートを摩擦に注意する必要はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 470
    }
}